唔好再講何妖喇屌你地班人 有手足中槍就死呀

我屌你地老母 邊個再講何妖洗版 邊個就係鬼
有咩緊要等過條人命

推

Push

而家有冇update. 情況如何

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

去就近e院搵？

推推

pish

有無咩幫到

推
要帶返去主題

push

其實612係咁嘔血果個人 係咪都味知係生係死？

光復香港，時代革命！

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上環721 Video 整合 (粗略)

咪撚比條柒頭何妖搶曬Focus

連登仔醒未

ok

[置頂][主支線二合一]係元朗讀多次臨時立法會宣言！！！

入去讀多次 成功二合一

大家開心夠了，都應該停。
推

個個冇事喇
之前唔記得01定apple有專訪

其實有冇任何update

好擔心

up

鬼你老母咩

不過真係要推返上環，義士同訴求

有冇去醫院？

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

太好了

有冇update
呢2日只係知道有手足爆面，但完全冇其他資料

未有

好少開鎗既消息

根本冇乜衝擊。D仆街又射頭